❨玩命開箱❩ 雷神911 targa notebook

無跟套餐不過仍然送mouse同電腦袋 ❨個袋重係asus❩

部機行i7-7700hq .想買佢就係要gtx1060 6g

部機係內地牌子算係靚仔 . 應該係唯一係腦場見過會擺出來 .感覺有d信心 . 雖然個樣好參考alienware,

跑分

今晚先裝埋隻hdd先去食雞

好似幾正喎
幾錢入手?

打手? 咁都叫正

問下幾錢都叫打手?你冇撚野呀?

上連登唔好認真
部機8k幾

頭都側撚埋

巴打clean install 返個os先好用啦，咁多大陸apps部機幾勁都會好快變慢

係....超多xx管家同 qq
同埋本身個windows10 企業版 係簡體

唔可以自動裝語言包。 今晚收工搞搞佢